[突發] 大量泛民議員到達金鐘站

有冇人揹空袋去金鐘

揹滿成袋過期食物去比警狗沒收囉

被無理搜身要注意事項

lm